[HKUST] 科大討論區 (39) - 科技大學無科技

reg科死硬ser

rubbish qsa fm lm

每年都淨係得fall同spring先有pre-reg?

巴打accept左offer?

winter summer唔讀都得 無pre reg

Thanks

btw fishman請注意搶到1001好開post

Sorry

lm

聽日induction day 聽日就會決定
其實我自己依家文商都有興趣 所以就睇下career path同articulation個方面點 但係上網資料又唔太多 所以聽日induction day想問下個professor睇下點 聽晚上嚟匯報結果啦

this time唔怪你
有某幾個老鬼成日唔開post

屌，我同時開咗另一個

我誓要reg到huma1001 打死不讀1000

點解

check message

我同樓主撞咗帖

我兩年summer sem都有報，卒之都係第一堂後drop走，因為本身唔易讀，好爛龜

qsa career path唔會好明顯 勁人同average學生既career path係完全唔同

唔想寫太多野 同埋1001a 得fall 會開

spring都有 but not this guy
btw hv group

可唔可以講下個分別
自己數底好弱下
所以我就一定係average/最底個班
個career path會係點?

Spring 同fall 啲內容完全唔同

2人1000字essay

同general科完全冇分別 不如你講下你之後想做邊行？

Lv4 d course 多唔多人爭黎reg

我Year 1下學期已經讀咗，B減，但我識嘅個個都好似A Range

唔明科大做咩無啦啦拆多科1001出來

咁好似好過HUMA1000一人幾千字……

唔明……

而家先知有呢樣嘢存在
Btw 我未搵到groupmate

我自己將來冇咩想做嘅職業
應該話未搵到? 自己雖然話大概搵到自己嘅興趣係邊 但係職業個方面就真係仲係一頭霧水
本身asso嘅話就會諗住升accounting做accountant
不過實際上係咪想做就一般 只係諗唔到做咩所以就搵下啲比較穩定嘅工

不過有好多quiz

[member]lv4XXX d course
見佢冇pre 同co requisite
想reg[\member]

吊分

因為好多人投訴school sponsored course humanity 呢邊冇選擇 而huma1000 又有好多人唔like 所以咪開多個1001

？？？？

數底好咪去做ibank/data analyst
數底差咪同 普通文科/social science無咩分別

唔明

HUMA1000 一人先1000字
仲要比成個sem時間你作
hea到

如果數底差咪變科大文科

屌佢老母，又唔見科大唔逼我地中文唔用普通話上同計分

不如你申請trans去GCS啦

我連個篇文個分都唔撚知就直接食Grade，死無對證

科大轉系要好高GPA？好似？

好多HUMA可以replace 中LANG
今個sem有HUMA3810
讀道家思想
剩係寫文加exam

聽聞3.X?
科大過3

仲未出reg科時間

我當然知，但被主修課堂撞咗

tutor sem尾俾draft feedback個時已經估到啦

等下個sem啦

我唔識寫佢心儀嘅學術論文，所以寫得唔好係無疑

唔使諗啦……科大喎

同school易tran好多

科大而家有幸福蛋捉

同school而且係SHSS應該冇其他咁難

year1 尾其實可以正常咁apply IPO program (risk man, evironmental management)

Aug 24-25 Getting Started@HKUST & Course Introduction Session
而家係咪無得enroll了
my portal >healthy lifestyle course>Event Enrollment - Add
class code到search唔到cigt03

都未到24號

有冇ching有ISOM 3210 同Mgmt 3140, Mgmt 4210 notes
感激不盡

唔係好明...
btw我用呢個網又彈sorry program is full 用 myportal果邊又serach唔到

再下個學期如果有Classical Chinese，我寧願報嗰個

你指嗰位本身係咩系

chinese oil painting最正

full 加一 send 咗email 去問

Agger

有phys底既可以讀phys1003
dse有讀astro讀phys1002會好輕鬆

唔去聽會fail HLTH1010係咪真

係 reg唔到就去walkin

想問lang1113c
係唔係今年新開用廣東話教？
有冇人想做白老鼠

冇prereg acct2010比我

Common core 啲course 會唔會每個sem 轉架

會 每個sem都會offer唔同既common core
通常都fix左fall同spring分別有咩

即係上年spring 有但今1年fall 冇既話今年spring 就有可能有返？

中學讀bafs ict

有冇人好憎 stat 啲 proof ，難睇過 maths啲 proof十倍

手機響鈴來留名

together

你叫qsa fm 轉去ipo 咪又係死
一黎根本佢都唔知自己想讀咩
二黎ipo 得BIBU 同EVMT 叫無數計，仲要兩科都Science 黎

如果nonju升year2 冇tran cred係咪要讀返哂year1啲科

為reg cc放棄1日day off

Of course

1300出咗

可以咁講
但係只係"可能"有

EVMT無數計咪岩囉

佢遲啲會sd email叫你去make up sessions

留名

Hi

講起1001
我essay差2分滿分

佢個job interview
指定你要搵邊份工
其實我又想知 乜全世界grad左都係要去搵MT做咩

老吹爛grade是但啦

james bb好靚grade

Really?

報grade啦大家

你地唔好推得咁快啦

A+

輕輕一推便走了

1001 可以做同學喎

A+ ching 介唔介意報mt final分?
唔明點解冇A+

2700 ronald
2010 ok
2303, true, lafon of coz

sor 我SS

ronald d野難,但好grade
2303 卡柴果班最多癲佬

係唔係9月仲開多次
full 左reg 唔到

sorry 卡柴姐係邊個？ 如果一齊拉curve，咁其實咪入邊班都一樣 ？ 定其實lafon教得好d？

ekkachai, finance prof
唔係分開拉咩
份卷一樣
不過通常ekkachai教書用既example好簡單好易明
但佢果班係最多癲佬

Heng seng MT

PISH

班身有屎既人睇到好似好撚驚咁
個法官破壞緊三權分立就轉換視線屌人地傲狗底
嶄狗底就咪撚嘈啦
仲屈鳩人地做su打手係度轉移視線
Very nice

有冇人收到Hall application result

我都未收到

我個收件匣永遠都顯示有 1 個未讀
但我撳嚟撳去都搵唔到係邊封未開
全部標記已讀取埋都仲喺度
想知有冇人都係咁

唔會一齊拉，大家既比重唔同

強逼症

幾時reg科

呢啲我最怕，太主觀又太深奧

咩來？

有幾快，常速

14 cohort 表示嗰陣全世界8班一齊拉
仲專登係出面搵人出

慘

yr1/2 25
Yr3 24
Yr4 23

要讀CHEM1010係正常

2411 出左龜

Dse 中文lv3既Lang course

Year 3&4 24

難

新人留名

幾時reg唔係問題，時間表係點先最大問題，屌佢老味major course撞晒想/須報嘅屍屍

我冇得讀

歡迎蒞臨

Common Core係最撚戇鳩嘅發明

Agger ar ching

我靠cc黎保命....最差果科都有B

仆街

我靠cc來攞命....最差果科食咗D

how abt engg1150

easy la
利伸:yr4

我準備讀，怕報唔到多啲

+1準備報

想major ACCT但得B 有冇機

First maj ok

second maj都ok

但上年個25th quartile 係B喎 今年會唔會再高d

25th quartile B
minimum always C+

Year3 fall輕鬆入閘

fall 點冇hell住 有冇人可以畀我屈屈

term type wrong sorry

你屋企離校幾遠

有冇人知道 LABU2040 2040G 同2060有咩分別呀

G for Gbus

1960 好撚伏

近兩個鐘車都冇

year 1 算把啦

Lifs 1030出咗 grade

120mins(waiting time is not counted

G for Gfriend

SOSC1980 Lai Pui Yee係咪都係爛grade

?

我都有打算second major acct
我都係得b

夠，照揀

難得既直必

Lifs1030 同sosc1350 邊個好

俾左chem1004我 明明已經放左勁後
其實無底難唔難追到

？

Lifs 1030 好grade 啲加 ice ko 有心教 不過如果你唔係science就唔好揀

我係呀
因為1350 睇ustspace 好似講到幾好grade 咁

同埋想問下點先申請到overload？

Lifs 1030 係science 人眼中算好grade 係因為有其他school既人一齊讀 我地會有優勢
同埋lifs 1030可以double count common core 同school requirement

串我呢啲engine仔

可唔可以講埋1350 因為都要fulfill SA 諗緊遲啲讀唔讀好

reg到先算啦

巴打讀應該會好grade

團長讀咩都咁好grade

其實唔止engine business 同humanity 都可以
而且有其他school sponsored science and technology common core 可以讀

如果無底嘅話，讀1004可能會比較蝕底，因為聽聞入面有好多係dse drop咗chem嘅人讀

不過聽啲fd講jason火博士 教得幾好，上堂幾輕鬆，又有實驗睇（我第一堂睇佢玩光劍 ）同埋會有project要做，grade就fair

如果你有心追的話，點都會追到，因為好多都係dse嘅野，不過會辛苦啲 同埋如果想讀civil就要讀chem，所以你要自己衡量下

以上係小弟愚見，有錯請指正

利申：上完第一堂就drop咗

冇讀過高冰呢個課程

何也？

小弟本身對chem興趣不大，無chem底，同埋想入mech唔一定要chem（雖然要讀material ），所以為穩陣起見而放棄1004
不過最大原因係上年fall sem 1004 兩堂都係9點堂

利申：好彩入到mech做痴線佬

團長huma1102都A左
有咩course難到你

有無人知要點註冊ust.space account
又唔send verification code比我 ,send email問又唔應

check junk mail

可能太多人上，死咗伺服器，所以遲遲未發到畀佢

我之前等咗成日都係junk 先搵返

請問reg lecture 跟埋tutorial 嘅點揀
係咪唔可以任搭時間

你嘅tutorial係跟咩班嘅tutorial？如果係數學嘅tutorial，唔一定要去死一個，佢唔會點名，可以隨便去其中一個tutorial

Econ 2103

佢係tutorial直接連住lecture？
係嘅話咁就冇得調時間

想Minor Busi，今個sem想試水溫

想問ISOM 2010 同ISOM 2700 揀邊個好？

唔係
分開嘅
有一個lecture兩個tutorial揀
不過係section度寫L1,T1,T2咁

2103得文文都，t1 t2都無分別

Ok
多謝呢度嘅巴打解答

得咁少tutorial

其實係尋日定係25號reg科

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛
來日願緊緊記住 FANTASY TALE

求你 每分跟每刻 全為我堅持
你完全願意 撲滅我傷感 給我醫治
碰上患難或路障 要為我設法子
緊記住 要勇敢去呼吸 誰想要停止

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛
期望擁抱到最終 所有幸福都抱起
做永遠知己 追蹤我快樂 奔跑也一起
來日願緊緊記住 FANTASY TALE

個優勢咪就係容易啲背入腦

咪讀啦，唔只背書，仲要分組拍片，上堂匯報，互相評價，唔知計三定四成，好攞命下

唔係幾明core electives姐係指邊堆
我之前take左sosc1110就無計s&t，計左core electives

2:33 AM

因為你讀多過要求嘅S&T？

個段片可以全部用剪接其他紀錄片 同埋比分都鬆手 內容合理都唔會衰

無啊, s&t 顯示 6.00 required , 0.00 taken

條片駛唔駛present

唔洗 淨係交去canvas

reg到先啦

出左reg時間
係咪真係930 1030 1130 1230
1330 1430 1530 1630咁

唔好意思，我唔知邊到睇
上幾個sem全部pre reg曬，今個sem先開始自己reg

sis 右邊個enrollment dates

出左hall result

24 August 2017
4:30PM
屌啦 core swap唔到 今個sem就1科cc都讀唔到

今日係咪剩係ADD科入shoppingcart
想swap科係咪唔洗搞任何野?

有冇人知中文得lv3 中lang要reg邊科？

4點半先reg....
咁撚on9我屌佢老母

謝L ching

我都係
返緊工

想申請overload 係咪係class enrolment request 到申請就得？係咪一定批架？

What school what major what gpa

24號1430番緊工點reg

reg科果日射左波

Overload 都要睇GPA?

Bye

呢個真

要點先申請到？

想問下overload係邊度㩒制？

我都想射

喺office reg

淨係讀pre-reg個堆 shopping cart係唔係唔洗理佢

我應該都係

有冇人讀過fina1303

點解入唔到class number嘅

冇email嘅

果度寫
You may begin enrolling for 2017-18 Fall on 25 August 2017. (Enrollment Period)
即係點
禁入details又係官方果個

25號 1230

pre reg左三科數
玩撚完

係Ust個mailbox
有冇offer都會send架喎

25/8 12:30
comp1022q有無機會reg到
定係spring sem會易d reg到？

有無巴打有hall2 男宿位放

有冇人去過英國exchange?
入境俾銀行e statement(print出嚟)佢睇得唔得？

我唔係fm

我屌 點解會比hell 5

好出奇咩

聽日打得成風就連放2日

我咁樣寫係咁即係yr1 12:30reg
求解

見好多fm都得一個sem 但我就可以住hell住足一年

pish

其實係yr1再細分reg time
定全世界yr一齊同一個時間reg?

仲打錯曬
問題已經解決
Thx

push push pussy

好似可以放落shopping cart搞

剩係讀pre reg你直頭唔使理reg科添啦 不過最好睇吓係咪真係已經pre reg咗比你

其實year2 有冇可能會reg 到sosc1960

見shopping cart下面全部tick晒 Enrolled，咁到時淨係swap session 就OK?

有冇人同我一樣sisprod開唔到unofficial transcript 已經allow咗popup 但都係冇popup出嚟

係

唔該晒

想swap係咪都係係shopping cart到加你想轉既class就得?

好似要時間generate張transcript出嚟

全年hell5 不了

係generate到但係點view report processing之後冇野出

想問math2111 yeguibo 伏唔伏
LWL係咪含得撚

我都係咁

點解可以咁伏

有一年offer
巴打住得遠唔遠定join咗fye

MISS ME?

可以賣俾人 如果唔係咁遠

MECH ching

LWL啲堂可以唔使上

No

Dllm

I miss you

屯門遠唔遠

GAY

有冇fm放hall

好耐冇見

遠到 巴打rip
不過幾好啊，可以同rmmate好close

有冇人swap啊

要幾好人品先抽到8-9

L ching = gay

I agger with you

唔記得轉AC

No.

It's not who I am underneath
But what I do defines me

Mk

Mgmt2130 he jinyu伏唔伏？睇space話佢多A range過Mary

u play swords, that's wt u always do.
Conclusion, MAEC is gay

天才學渣是誰

Playing sword with who?

himself

是但啦ethics
不過留意佢地project唔同既

收hall3 女

收hall3/5 男 fall or full year

一定有啦

收到風 誠哥叫大家聽日準時返工

我聽幾個朋友都咁講，所以先冇報來讀過

btw世正巴打真名上連登?

原來你係新生……

swap科你等廿四號之後啦

overload好似要GPA高過三 ？

讓出來囉，賣一賣賺唔少錢

LANG1113類

有冇靚grade LABU tutor介紹

諗下就好

你離科大住得好遠？

若要生活好，

寫電郵去ITSC問下

當然啦

夠唔夠credit先你？

我張一定好核突

今年唔係guarantee 一年？

無奇不有

我嗰年就多數都係一個學期，今年唔清楚

收hall3 男女不限

過咗deadline啦，佢個contract係一年，下年請早啦

屌柒ARR

下年我都Year 4

我宜家改名啦

好多年前有人住上水都冇宿舍，走上辦事處嘈，班柒碌仲好撚串攞把尺喺地圖「度」距離畀人睇

elpa 走咗會唔會俾professor屌？

會罰企同打電話比家長講留堂

橙

收hall2 男double

同埋記小過

唔撚會啦，八月嗰個唔一定要考，出年五月嗰個你地先一定要考

銀河b

收hall8女double/ 賣 or swap hall 4 女double
有意請tg: swap_hall thx

唔要世正啦

我彩

貪新忘舊

我11個都鍾意
改名慶祝我女朋友cb咋

度仙女
你越嚟越正

我冇啊

放唔放出黎

現收hall5

g持

dia幾時出mv牙

出咗，係vlive睇咗 多謝銀河b支持

知道啦彩娟姐

即刻睇左
yebin somyi同jenny個頭係咪玩大左

不要再說了
Somyi個頭奇醜

somyi cut左2條孖bin仲有得救
yebin同jenny就
第一次睇mv咁留意個造型

若要生活好

就用菲利普

講起菲利普
自從個菲利普電視壞左之後，生活好似差左

屌……笑

無換定睇唔慣新

姐係點

用lg電話當remote用 有次想開自己部電視 點知好似熄撚左隔離屋個部

ching ho ball
btw屋企啲電器輪流壞

sosc1110係s＆t咩

笑咗
隔離屋應該以為撞邪

唔想去elpa啊

唔好去囉

其實fye關唔關asso仔事? 利申asso仔升year2

有冇人知 swap pre-reg左嘅course做co-requisite 要點做
cosc +math 要讀2121佢又死都要pre-reg個2111比我

(year2)
想問下Labu冇pre reg比我係咪唔洗讀?同埋邊個tutor好,定係好似Lang咁隨機

已經爆limit

gpa過3.7

又唔係一定要去

唔去都無人理你

唔計s&t，所以就計落core electives？
姐係core electives係乜area都唔係嘅科 ？

推下先

佢話3.7姐 應該低d都得掛
冇人陪我讀 好寂寞

咪就係

學神……

好似有send email黎話 唔會pre reg比你 要你自己reg
Tutor就問其他ching啦

唔pre reg即係可以遲d讀

want hell 3 male double

+1

10號風
打工仔既勝利日

你sa讀多左咪落elective lo

訓多咗幾個鐘
好滾動

聽日射左波連放2日

聽曰都係要返

area g係乜
elective

咁你鐘意上咩咪上咩囉

common core electives? 係

fishman

撞咗lec

老細: 你班仆街 唔係意為星期六唔洗返工嘛

我同你讀

你下個sem讀咩

每年五六月開放申請😂

civl1160 huma1001

撞咗時間

冇所謂啦，我都係到第二年下學期先開始清S&T

SOSC1110計落Social Analysis

起碼唔好撞major班時間先

又要明年請早
我後年都畢業

最屄係呢樣
跟住又要等下個學期

點知下學期又唔得

有冇ching知overload幾時會批?
兩日前申請 依家都冇聲氣

仲未諗到3cre cc讀乜好
希望reg到comp1022q 唯一有興趣

無pre reg

Chem1020多唔多人drop

今日打風你唔係以為有人做野啊

last sem

分分鐘搞到要推遲畢業，再唔係哀求教授加位

佢地係慢啲

唔清楚，但其實好好讀

屌 係喎
唔係香港唔記得咗 自吞

到而家都未諗到剩番3cre讀咩好

s&t 我呢家最少都讀左4，5科s&t

fm想問下如果我申請免入息審查個貸款個申請額要申請幾多另外如果過左比學費個deadline洗唔洗同學校講番

same
利申 busi

same
利申 civil

same
利申 mech

Engineering 係咪fall, spring 都有pre reg 1022q？

我都冇pre reg comp q
聽日一早reg咗佢先

你year1

升year2

我今個sem 讀12credits 下個讀18 得唔得

有咩問題
不過UST 18 credit都幾撚chur

上個sem讀busi cc 無lab 無tutor 輕鬆18cred[black]爛grade[/black]

18都chur
渣架
利伸:未試過

comp q唔岩時間
唔係我又搶

冇day off

識讀緊係讀21cre

利伸:最多只係試過18cre

我有個同學overload到廿四學分，又上莊又玩樂團又robotic team，GPA依然過三

SUST 1000 - Introduction to Sustainability (3 units)

Description

This course introduces students to the full scope of the issues related to the sustainability of humanity on a planet with limited natural and social capacities. The principal contributions of science, engineering, business management, the social sciences and humanities to understanding and resolving these issues will be reviewed, providing students with a gateway to further studies in sustainability.

你cop個 description 出嚟做乜

Ust space 度有兩個 comment 可以參考

【取自ust.space】 《SUST1000評論》

Content

mostly simple concepts based on high school knowledge

Teaching

5-6 lecturer in total.
each of them comes from departments of engineering, science and business schools respectively
Every lecturer has their own teaching style.
some read powerpoints only, some encourage student discussion.

Grading

quite good, mean is around B to B+

Workload

the workload is quite low.

1.Short in-class quizzes at the end of key sections of the course (40%)
2. Completion of a project to be presented in the final sessions of the course (60%)
In-class quizzes

There will be 5 in-class quizzes, each worth 10% of the total course grade. Your best four results will be counted to the final grade

——————————————————————————

Content

It has a really broad content regarding sustainability, from its science perpective, toward business and engineering perspective. The class was heavy on lectures but shifted toward interaction in a small classroom.

Teaching

Some instructors were enjoyable, some were total crap. Karen is not teaching anymore next semester so I guess there will be more crap instructors than decent ones. Oops.

Grading

Grading was OK, but I think for very easy quizzes and project assignment, they shouldn't had curved the course. I was scared for my life waiting for my grades.

The group project was worth 60% percent, which was hella lot, compared to the amount of workload we had to do.

Workload

5 quizzes, only 4 taken into final grade. 10% each. They started giving really short and easy quizzes (5 to 10 multicle choices) but changed it to a more problem solving essay kind of questions in the middle of the course. They were still "treading the water" and used us as guinea pigs. I think giving 5-MC-quiz a 10% weight is a bit saddistic, but some people like it that way.
There's no midterm and no finals. Only a group project that worth 60 whopping percent. Group members were randomized. You had to pick one out of 6 instructors as your mentor.

本身都有睇，不過見太少comments 唔知好唔好

[quote
[/quote]
我星期一都無飯食

好多班都係冇乜評論，add/drop坐落去上最實際

我星期一都無飯食[/quote]
算 反正ust九月排足半個鐘都唔會有飯食

好多班都係冇乜評論，add/drop坐落去上最實際

Thx巴打

add drop完就
出grade就

點解個個cc都有project
明恰毒撚姐

係咪都爛grade㗎啦

chaeyeon改唔改埋名g持pristin啊

一時唔記得左
想Grad要讀啲咩cc

Ssc-H
H
Ssc-s&t
S&t
Ssc-SA
Sa
QR
E-comm
C-comm
Arts

Art唔係0cred咩

Art 都要咩

Optional, can take in count for the 36 credits requirement

銀河姐姐大人有大量唔好做鳩我地

art 1 cred

個名爭唔到啦
Btw首歌好似講緊粗口

算 反正ust九月排足半個鐘都唔會有飯食[/quote]

我喺科大成日都落百佳買麵包吭當食晏，冇乜嘢，係肚餓啲或者會頭痛

我都想reg
Chur到咁畫下水墨畫放鬆下都好

add/drop兩個星期，起碼上到四堂，實夠時間你drop

怕咩，到時實有人來R你

我喺科大成日都落百佳買麵包吭當食晏，冇乜嘢，係肚餓啲或者會頭痛[/quote]
唔好咁啦ching
咁落去身體會好差

dudududu

唔該哂

I like dudududududu
U like dudududududu
We like dudududududu
Dudududu

聽快啲全部變哂粗口

你唔講我唔覺囉

可能因為我睇live先睇mv

邊到有live睇

要至少七個工作天前 apply for deferred payment, online application 黎， 宜家要申請啦，就到時間

話說
香港科技大學無科技
咪變香港大學
hkust no st=hku

Showcase 先啱

屌你

屌你讀左無得搶

可唔可以用信用卡交學費?

唔得：

只可ATM、網上、PPS、銀行（入票機、銀行檔）、電話

最簡單係櫃員機插儲蓄戶口卡篤制過數

信用卡e banking

恆生/HSBC 信用卡可以

到底得幾分傷心幾分癡 舊事藏夢裡也不再有意思
誰要妳再說那溫馨的句子

到底得幾分傷心幾分癡 睡夢如欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊！

嗰張係信用卡定儲蓄卡

交少100$係咪就可以當唔交su mem fee?

可以用credit card account去交學費架

你訓撚醒未呀柒頭

係呀，不過可能上莊未必上到，雖然有啲冇交嘅都得（唔知點解）

原來係咁，我用開往來戶口

我知講緊乜，唔好意思

係可以 我之前sd咗email問sch嗰邊話可以split payment添 咁恆生card嗰啲就可以食盡啲cash dollar

(海量圖)Facebook平安通報站

有無人挑戰新中lang

mgmt first maj
mark second maj
聽日四點半
會唔會一個major course都reg唔到

有冇巴打一齊挑戰新SA common core envr 1080

讀左2年18cred....今個sem轉返15cred....好不安

不如一齊讀HUMA3810啦 可以當係中LANG

2年18cred

落波後六點幾仲有人開工批overload
仲意為聽日先有人批

Mark2120 邊個prof好？ Joseph 伏唔伏
Mgmt2110 Lucia 定係christy好

mgmt都first maj
勇士

Lucia

道家

1117c仍然係煲冬瓜assessment
不了

1117都係要寫研討會論文
咁咪姐係chur過1114好撚多

不要再說了

到底會唔會一個mgmt course都reg唔到

記得讀哂compul course先

Why

Btw mgmt2110 一定 lucia

year3 咋嘛
讀CC先囉最多咪

今年summer班mgmt3120

lucia

huma1001係咪好過huma1000
起碼用中文教

有咩問題
summer 3120唔係lucia wor

兩樣野黎，佢答緊我問「點解讀哂compul先」

11:30 reg科

Fm 想問如果我個schedule冇嘢要改，聽日reg 科係咪乜都唔洗搞？

兩個都英文教

終於，……

利申：一六年頭上HUMA1000藍教授已經講好難先爭取到校方開廣東話班（可見香港科大有幾「尊重」香港）

咁用廣東話教嗰個係邊個班

1001中文喎，我見寫 [CA]

我好似上年sit huma1000都有聽佢講過
btw. 1001上年已經係廣東話班

HUMA1001A
Foundational Texts in the Humanities: Aristotle x Mencius – The Basic Concepts of Logic & Rhetoric [C][CA]

Courses approved to be taught in Chinese carry a [PU] or [CA] notation in the course description, which indicates the spoken language used in teaching: [PU] stands for Putonghua; and [CA] for Cantonese.

屌屄啦普通話，胡語！

1001，就快推到，而家都廿六版

留名睇SOSC1960，1980waitlist衝上400

個ser遲到???

個ser好慢呀

屌啦 第一批reg都要waitlist

點撚解ISOM3210 同3260係co-req on99

等睇電腦大爆炸

我就1630先有得玩

year 4 year3 個班都reg到labu2040

睇下邊個prof教
葉錦明咪廣東話
eric nelson咪英文

唔知有無用
mgmt2130 L9 想swap去L7, 求對swap

HUMA 2031 - The Cantonese Language
有冇巴打有經驗? 呢科都係廣東話教,但係好少人討論...

聽講爛龜

求下你比我waitlist到

過左930 d acct course wait成咁
defer了

想問下有邊幾types既course計academic requirements 既時候可以double count ？

讀 civil 的話 X1carbon i5 定係 thinkpad t470s好 ？
利申 電腦白癡

1430係咪冇可能reg到isom3210 3230

1630 先reg我仲可以reg到啲乜

我聽日會有咩cc 仲reg 到

下個sem可以930reg 樂觀

屌你 SOSC 1960 waitlist

得cc enrolled
major course全waitlist

Year 4 11:30 reg IS major course 都要 waitlist

self -declare 冇人權

labu每班咁少位 幾難先可以咁啱swap中
labu2020 T14 求swap.. prefer T13

但我要reg既係哂今個sem，下個sem可以鳩reg

今個sem 1430 下個sem exchange

Pre reg左都唔比我讀 咩玩法

second maj都無啦

business

笑甚麼畜牲
你也是business狗

咪讀啦DD 垃圾course

self declare or second maj

係1330

你點啊

Mgmt 垃圾是常識吧

self declare

First maj都唔一定reg到啦

我acct course仲排緊10幾

acct first maj我冇事

HUMA3810要wait

逃避中lang 可恥

可唔可以留返個位比我

屌3110已經爆哂
waitlist到47

點解fina3103明明有50個位都唔俾我reg入去

咁建唔建議轉yeguibo

first maj 冇pre reg咩
利申 second maj waitlist緊

waitlist緊elec1010 想由T1轉去T2係咪冇得swap

1st maj FINA 2nd maj ACCT
佢幫我pre reg咗ACCT3030 點先可以drop到reg返ACCT3010 係咪要send request㗎？

想maj IS/OM 2010 2700 最小要咩grade

想請問下今日同聽日HLTH1010 個3個鐘talk如果去唔到
聽巴打講話會之後額外開多個session
係咪要send email申請先去到個額外session

可唔可以寫信屌ARR加位swap course？

yes

first maj B+ second maj A

呢個course今個sem唔讀下個sem就無啦

eunha世界第一

有無巴打想去T21/T18，有既可唔可以講你邊個session

Pre reg Mark3420 可唔可以drop左佢？
下個sem都有得上

你未必reg得返

聽日walk in 去HLTH1010 Course Introduction會唔會唔俾入
今日有事冇去到
sd email去 office話冇supporting document唔會有make up session

仆街！
咩都reg唔到啦肯撚定

我今日無去到 聽日d 時段又會同elpa speaking撞左
如果唔去係咪就算夠年尾45個鐘都會fail HLTH1010

唔去呢個talk已經會fail...屌

睇得唔清楚 佢寫you may risk getting a "F" grade in the HLTH1010

好彩 嚇得我

全部major course都wait list
係咪要send email屌爆dept同arro

你係major的話宜家應該入咗

屌你老母om maj一個om course都俾唔到我

Ecof 一個fina 都無

想問下lang會唔會swap唔到？
同埋想swap lang係咪一定要有人同你對swap?

就嚟要火燒自己抗議

second maj acct都未reg到

First maj IS B+未必得了

有冇人諗住賣hall 求full year
TG: @lemonary

d科比人reg到渣都冇得淨

我嗰陣有sd email
不過應該唔sd都會提你
但係sd咗穩陣啲

當然可以
應該做，值得做，快啲做

照去住先，闖一闖

競爭……廝殺？！

今年點解好似仲難reg左

屌 1630 reg 真係on99
見住D科好似錢咁比人搶走曬
3科cc waitlist

如無意外Shss既人已經reg埋剩低既位

今朝1130已reg

我仲要等聽日中午

其實HUMA1001唔太好grade...
無興趣又會覺得難 佢d quiz
點解咁多人衝

好心俾人swap咗先啦，唔swap點reg科呀

HUMA1000其實仲好啦

我識d人話完全聽唔明，後期用符號唔知um9

唔鍾意logic/個腦唔轉既huma1000好過

有得揀先得架

係咪因爲用中文所以多人reg
不過1000又好1001又好，都係爛grade㗎啦

表示當年讀HUMA1000

係咪上過SEM
不過佢上堂講啲野同份essay無乜關係，我上堂做自己嘢都無問題

明明HUMA1000好好grade 點解會比人話爛

HUMA1000有邏輯讀咩？嗰陣係東西哲學或語言學

15-16 Spring，B－

一定嘅咩？

好唔好grade係講distribution
mean grade係B range算係咁啦

巴打1000定1001

有咩分別?
點解今年要分AB?

小弟我GCEAL入嚟既 冇考DSE中文 中lang係咪真係要讀1118 唔想比nds刷啊

一個用廣東話教
一個用英文教(?)

讀唔到1113?

Seek dept approval

Pre requisite 唔符合

係咪姐係去果個interview

但我聽日就reg

1000，當年未有1001

因為多人嘈卦，以前冇分AB，係按課堂時間去分讀咩課題

（冇記錯嗰年有三個Lecture時間，各教一個課題，總共三個課題）

等下年問清楚lang center先讀啦

應該係想topic到講清楚係讀咩
有d人懶唔睇syallabus唔知L1L2教既野唔同

師兄 會唔會建議fall定spring讀中lang?

是但 lang無所謂

中lang真係無所謂，不過英lang就....

都係唔會聽

其實都係無咩所謂

yr4 spring先讀啦

都係你既instructor決定你既grade

本身以為中lang廣東話會reg 唔到
點知好少人reg

grade 神推介: sxe chxxx

白老鼠呀

有錯請更正，我唔記得有冇L3

assessment咪又係煲冬瓜
咁既話我覺得reg p定c都無咩所謂

你讀哂labu

佢上sem 2052 希望今年唔好搞我地

係，上年分L12，無L3

英LANG爛Grade殺手一大堆

有1001咪無L3
16spring之前未有1001咪有L3

屌我少年癡呆

Lang呢啲刷鞋都無用
之前同班有個人勁奶tutor鞋底，唔理三七二十一都對個tutor春笑點頭，唔知仲以為佢係gay

總知一向3班 400 人 SSC-H

利伸:上過sue chang
沉左佢船

當年HUMA1000 L1好正，堂堂播電影，藍教授又好識搞GAG

因為佢本身就廢

好grade話你地知

我寧願上普通話中lang 反正oral野都要用返普通話
用廣東話上堂 oral野一定口啞啞

好唔好grade都要硬食架啦

但係教嗰個如果係大陸教授你個grade一定爛

你啱

Btw pristin 宜家好出名
要紅

出道既時候都有知名度巳經成功左一半

T10 巴打如果想去T18/21請swap
已經㩒左等緊

Labu2020

又同你gay友一齊上

Gay友

Mgmt2130有冇人可以幫手對swap黎L9
除左L8之外乜都得
卡住哂冇書讀啦

咩係對swap

同一個班可以有幾個Lecture時間，swap就係轉換時間

對swap呀
姐係你同一個unknown既人各自要對方個堂，system每日9點就會幫呢d配對一次。

聽朝九點？

屌dept 定arro?

why not both

感激糾正

ARR啦，佢定時間表嘛

未必，之前教授不時話啲時間係ARR定，佢地好難異議

全部dept話事
arro收order做野咋

其實arr真係好慘
出grade出得慢又屈佢
timetable排得唔靚又屈佢
開唔夠位reg唔到又屈佢

mgmt班班都wait到七彩

但係dept定既，佢點ensure 夠房？

好奇一問，天山祖老落左黎香港幾耐

未必次次抵可憐

定時間定比幾多人enroll
之後就係arr安排
安排唔到先搵番dept解決

識得有人讀Comp，可以因為要讀嘅爆滿而pre-reg到0 cred，跟住要寫信求教授加位

排waitlist 4x/5x有冇機會reg到？

咩course先
mgmt果d就good luck

睇下開學之後幾日有冇withdraw潮 + 有冇人寫信求加位

學到野

屌
點解mgmt咁撚廢架仆街

Push

今年除左mark之外個個busi dept second maj都reg唔到
mgmt就慘d first maj=second maj=reg唔到

都是好奇問問而已

有咩辦法可以reg到

祈禱
利伸:我都未reg到second maj

好灰
好撚驚defer

我懵嗟，唔好意思囉

Mark3420有無人想由L1 swap到L3???

我諗起youtube記者叫黑人讀名既片

Btw ronald 啦

想reg comp 1021 lecture 仲有少少位
但lab已經Waitlist緊係咪唔洗諗?
仲有lang 1113C 全部都waitlist 哂
lang 1113I 會唔會差好遠? 佢今年仲新開左個lang 1133

仲有d咩com core 推薦

1113P啦
c你估唔洗講煲冬瓜啊

我見ust space冇都知得大陸仔玩呢個啦

btw econ 2103點

1113C 1113P exclude mainland

2103好呀

我睇d review 覺得幾好
但今年instructor 係ZHANG, Wenwen
ust space d review冇見到呢條友

oh
我2113搵到佢
econ 2103就決定reg你了

無係因為今年第一個sem有分C同P啊嗎

文文不了

屋企上唔到portal
仆街喇

自膠
咁2103 定1113P好
我普通話ok既

冇reg 聽日hlth1010個talk 聽日直接去得唔得

year 1 第一個sem 就兩個lang course會唔會好辛苦
我見1113p workload都幾大(好似係)

fall common core : english + econ
vs
fall common core : english + chinese

邊個好d

點解HUMA1001成百個位係available 但都有咁多人係waitlist？

邊個option爛grade就揀邊個(yr1 half count)

T13 here

Waiting T14

竟然有

Btw T18求swap去T10

Hold左位

我以爲係d人time crash咋
聽日先reg咪g9g

但唔係fall sem 靚gpa 先會有得同advisor傾揀ipo?
好想chur成年揀到靚major
去完hall o 我而家開始後悔冇揀hall 789
d廁所污糟到

elpa domain 4 食B-

walkin應該得

非hall89 嘅話沖涼會聞到對面啲人開大嘅屎味

要ipo唔同講法啦 要econ啦

Btw住得hall唔好有潔癖

89真係

唔該哂各位巴打

我覺得自己算有潔癖但係都仲接受到hall
定係其實我潔癖無咁嚴重呢

其實最大問題係住完hall 鼻敏感會嚴重好多倍

agger 超大塵

推

對swap 幾時更新一次

你其他assignment好低分？

直接去啦，撞一撞可能畀你入

writing speaking average都有5
vocab就炒左
重點係，我instructor 係irene

由無鼻敏感 住完1年 即刻有

你學期頭報佢之前有冇問過人佢係咪殺手
定係冇得揀而要揀佢嗰班

想reg嘅cc都wait成咁 又要諗過第二個course

無問啊 我見fall遇完一次killer 就膽粗粗心諗無咁黑
點知遇左件最kill

推一推

唔好轉住，等下先

我仲要聽日12:30先reg
仲有機咩？

因為reserve左120個位比SHSS既人
你mouse cursor指過去quota到會見到

全部shopping cart嘅都waitlist
今次仆街了

我仲想讀埋另一科HUMA，但2030卡住咗

推

Labu T18/21 換 T10

有冇人賣hall 5
tg : @buying_hall5

做咩

F___ C__

未必，睇你叻唔叻同認唔認真讀

有冇ching 賣hall1/2?
Telegram @no1giantdragon

睇嚟巴打你讀哂

好想同子瑜bb讀書

正解
btw 科大冇爛grade course

唔係，佢選唔到，唔夠法定票數

但有唔少killer

覆錯

其實拎mean/median個個人先有參考價值

想問下讀engine 既巴打
LANG 2030 係咪一定要yr2 讀
我讀civil 但冇pre reg 到比我
但啲fd個個都有得讀

唉

spring先pre reg呀

應該起碼要有3個data先作到準
mean再加多兩個知sd既

有冇人知今年engine簡major係咪同以住一樣
25%dse 75%gpa 同修佢要求果d course

100% gpa

改左
Thx

我舊年Fall已經pre-reg咗

唔講啦呢個……信邪教嘅人通常好難醒，除非係到冇利用意義而被裡面啲人整鑊甘……

唔知佢咩事啦，佢本身唔似係咁「盲」嘅人……

選熱狗入去正on9
同果個濕鳩on9法官一撚樣
法官走入議會"監察"exco係咪代表緊評議會既監察功能冇鳩用
同埋係咪表示緊評議員都唔會/唔識做"監察"呢個function
再進一步講,係咪表示緊評議會冇認受性
急不及待想玩玩了

做熱狗點寫落cv
做過熱狗都唔敢俾人知啦
咁on9

大家覺得同一個sem有marketing/management/labu/huma會唔會太chur

有冇HKBN 巴打上唔到portal
部部都times out

我I phone 上到 I pad 上唔到

MATH2011 Ho Hon Ming,
ust space 就講到幾好grade,
高登d人就話killer明, 即係點？

In killer ming we trust

Dear students,
Don't give up. If you want to give up this course. I encourage you, don't give up.

In UST, we trust, we suck, we fuck

LANG2030求對swap
t15想swap t03

Me too

仲以為係我問題

Huma 1000A定B會好讀啲？
兩個分別其實讀啲咩

跪求mgmt 2130 對swap
我L6 想swap L3

尋晚已經係咁 仲以為第二朝會整翻好

張敬軒

上去ust huma school睇syllabus
b講天命，A唔知

Math2011 swap要等65，係咪可以放棄

UST service and quota 又死左

科技大學無科技

post名

睇見sosc1960,1980條隊就好開心

今個sem take 9 credits , winter summer 追返果6 credits 得唔得
望到條隊就

一個cc 都reg 唔到

我都係想讀書姐，拜託讀ELEC2420嘅好心人俾我swap去LA2 啦

全部都要waitlist
Reg唔到1014會唔會defer

今個sem好似難reg左

LANG2030

想reg嘅科全部都wait listed

高價收hall(12345都得)
tg : buying_hall5

佢出咩價，我加4000

求其reg左個新course

math tutor 係咪唔take attendence

有冇人知我credit transfer之後啲free credit有咩用？

唔take

好彩double major有人幫我reg
打哂你地尖

輕鬆pre reg 18 credit 唔使煩

咩major

讀哂common core, sch同major既require都未夠120cred就有用
好似係

集氣ELEC2420 LA2

mgmt 2130 想L9 swap L7 求對swap

我都係，想reg嘅全部wait到2046

重未swap到

1002s 有冇t07 t09 t14 t18 t25 t30 t31 t52 t56 t59 t74 t77 巴絲可以swap 堂
總之就係星期二 四既堂

labu 2040 t17求t01
isom 2010 la7求la6
isom 2700 L1求2

唔該

多你1$

你reg到咩

thx ching 唔知係咪同你對swap左呢

sosc1850條waitlist去到214

reserve啲位幾時會放返出黎？

好奇問下
有engine fm pre reg左chem1020?

Prefer hall5 男女都收
Send contact details to: safetbay18@gmail.com
價錢可議

Waiting list 56

3X

如果有d位比其他school hold起左
但之後個school 唔夠人reg 有位淨
會唔會之後放番出黎

同問 有冇人1002S想要We Fr 03:00PM - 04:20PM
我想要 We Fr 04:30PM - 05:50PM
依家卡住左

sosc1960 邊個吹奏過

GCS year 1 pre reg 哂緊係多人

會

其實year1係咪唔洗諗common core
定係要執d剩底嘅courses?